龍發製藥太子爺自言遭「暴徒」敵視 帶斧頭遊街耀武揚威 判囚4個月上訴遭駁回

龍發製藥太子爺韓碩被指去年反修例運動期間手持23吋長斧頭遊街，被捕後在警誡下聲稱是自衞。韓最終承認管有攻擊性武器罪，判囚4個月。惟韓不服判刑，早前提出上訴。高等法院法官黃崇厚今頒下判詞，指根據辯方案情，韓承認斧頭是用於自衞，可見他有以斧頭作為武器的想法，駁回上訴申請。

韓在警誡下表示：「我係落嚟買煙食嘅……之前幫忙清過路障，依家因為驚畀啲暴徒打我，所以我先帶依把斧頭用嚟自衞嘅。」

韓在首次答辯時承認控罪，獲扣減三分一刑期，再因其良好背景，獲酌情再扣減一個月刑期，判囚4個月，惟韓仍不服刑期太重，早前提出上訴申請。

法官黃崇厚在判詞中指，同意原審裁判官所言，被告在面對攻擊時打算使用斧頭。黃官尤其關注被告蓄意從家中取出斧頭，其後公然地展示，更用斧頭敲擊鐵欄吸引公眾注意，因此認為原審法庭判斷合理。

黃官又引述辯方案情指，被告透露案發前清除路障時被「暴徒」敵視，可見他清楚衝突的可能性。然而，韓在可避免衝突的情況下仍攜帶斧頭到場，警誡下表明是自衞，由此可見他意圖用斧頭作為武器。黃官又補充指，被告同意當時現場並無即時威脅。

辯方曾建議判處社會服務令，惟黃官認為考慮到案情嚴重性及現時政治氣候，社會服務令判罰太輕，刑罰需具阻嚇性。

龍發製藥

韓碩
韓碩
韓碩
韓碩

戇鳩仔
真係當你哋藍絲係打橫行

諗起榴連乜乜乜

帶斧頭4個月
帶索帶5個半月

香港嘅法式蛋治

入去反省下 做5毛唔係你咁做嫁

佢間公司啲產品

On9 仔，佢公司有無上市？有案底好似唔可以做公司董市

23吋長斧頭

先坐4個月

藏雷射筆未用都囚8個月

四個月

法治

袋雷射筆要半年
袋斧頭先4個月

鄭匪紀航雷射筆可以打贏斧頭架

唔憤氣呀？ 喺監獄入面劈友泄憤囉

黃官

7.5個月量刑明輕過輕la
蘇文隆判辣椒油同棒球棍對18個月

人敲佢又敲，作用都唔一樣，定睇過洪金寶套戲

好嬲好嬲廢老藍友慘成安全套無藍友陪佢入去一齊坐

垃撚圾港共

傻仔玩自爆，返入去坐啦，霞姐都唔比飯盒你

黑社會有良好背景

年輕就係罪

龍發

豪裝申請approved

斧頭都出埋先4個月 屌啦背景良好
黑社會就叫背景好？

奶共都係根正苗紅優先啦,真係戇鳩冇藥醫,希望佢有藥醫到自己

而家執撚晒未藥房

張圖無咗

索帶危險過斧頭

推

重新upload

on9之王

一齊@番連登D藍屍五毛出黎啦

帶斧頭判4個月
法官我屌你老母

判咁撚輕

四個月

@平胸好醫生

有冇搞錯呀藍到發紫，夠薑帶傢生外出都唔撤銷控罪，唔公平呀?!

龍發製藥有乜野產品?

新家園協會

上面全部係龍發製藥，大家識做啦

淨係聽過排毒美顏寶
點解d product design咁有長輩圖feel

其實點解佢咁黑仔比人入左，
之前又仆爆人頭，
又劏肚，斬人啲藍屍都走得甩？
係咪得罪左老共或者唔夠乖呀

係唔係姓趙.. 唔係你自己講 就係咖

弱智仔

因為你講嗰堆係佢叫人去做，而今次依條友係真心膠on尻仔

要做狗或者同狗合作既先可以犯法
普通藍絲就算啦
你睇下連儂牆打人條的士佬

仲要新家園.
好彩一樣都冇買過

檔野咁撚細
賣19糖
點過LR 8.05?
我以為一早執左

係咪排毒美顏佬果間？
間嘢專呃支那人錢
分分鐘呢單嘢佢有心賣廣告
只係計錯數判重咗

港式法律

柒頭

4個月

佢以為同班狗講「我清過路障」就無事

藏雷射筆就六個月 你老味

索帶/鐳射筆定斧頭，大家識揀啦

四十幾歲人仲太子爺

辯方曾建議判處社會服務令，惟黃官認為考慮到案情嚴重性及現時政治氣候，社會服務令判罰太輕，刑罰需具阻嚇性。

楊明啲fd嚟

韓碩曾兩次酒後駕駛。〇一年三月底，當年二十六歲的韓碩在跑馬地撞車，因拒絕提供呼氣測試被捕，判罰款及停牌；同年七月，韓通宵慶祝生日駕車至旺角一處燈位，不勝酒力入睡，一度被誤為猝死，同樣拒絕提供呼氣測試被帶署。

一度被誤為猝死

四個月輕到咩咁

點解狗律政唔要求加刑

係咪所有有錢嘅藍絲都會醉駕

識佢
厹黎
有老婆仲成日周圍溝女

識你老鼠咩

去獄中排毒

型啊，屌你老母

仲未入藍店list

坐啦屌你老母藍絲

屌你老母 斧頭都係4個月咁少

藏有雷射筆就要坐9個月，攞住斧頭通街走凶人就坐三個月，上次有隻藍屍大媽又係攞住把刀通街走凶示威者又係坐三個月，好明顯係睇住上次判。

棉

斧頭=4個月

法官鼓勵巿民帶斧頭多過雷射筆？

有食過

俾人敵視就拎斧頭 藍蛆真係

咁閪大把嘢先四個月

索帶都八個月, 玩撚咩

唔係高尚情操咩

Pin please

唔會啦，
而家嘅法律係有目的做你先會入罪，
佢又唔係冇錢，
冇黎由要做鳩佢架

4個月
真係打橫行都唔撚怕
好過係屋企搵到枝觀星筆要坐9個月